有冇人見親盧sir都會想起石Q盧sir

覺得好似樣 一見到佢就會想起佢講間中打下飛機咋